做咗7仔兼職三個月， 你問我答。

純粹畀資料啲唔知做唔做好嘅人。